外置HDD買Seagate定WD?

Seagate Expansion好定WD My Passpor?
2TB筆直700左右 仲有無其他介紹?

Seagate

用緊WD

係買Seagate就買Backup Plus 薄啲
要埋密碼就My Passport

Ultra Slim都係600蚊內

wd正垃圾 狗都唔用